依家六點後冇堂食 會少咗喺apps約人出街

硬係覺得呢啲dating要夜晚出先有feel
晏晝日光日白冇咗嗰種浪漫嘅感覺
冇堂食都唔知夜晚可以去邊到食邊度行
屌你肺炎搞到我女都識唔到

On9
直接go hotel eat

識唔到女真係關武肺事